又想繼續舔 拜登讚揚布林肯表現「以他為榮」 但仍期望與中國合作

美國總統拜登上任後的中美高層首次面對面會談，在雙方唇槍舌劍下完成頭兩輪會談。拜登周五在白宮對記者說，國務卿布林肯（Antony Blinken）在會談中的表現，令他「引以為榮」。
白宮副新聞秘書吉恩皮爾埃(Karine Jean-Pierre)說，經過充滿火藥味的兩輪會談，拜登明白美中關係將充滿競爭，但仍期望能在互利情況下合作。她說：「我們知道會談將很艱巨。」

香港國際戰線：同土共梗係又傾又砌，我地贏了

賺中國錢姐，抗爭唔洗錢咩

但仍期望能在互利情況下合作
美國佬版大局為重

最好成個白宮都理撚得佢

門面客套說話
可以不理嘅其實

垃圾敗燈，差啲跌死係㗎飛機度
仲講咩合作啊中國淨係會訓話㗎咋

侵侵任期內一直都想同支共合作㗎不過每次支共都違反協定之後比佢加關稅咋嘛

侵侵無道德到同中共簽deal
拜登一定唔會囉

咁做咗咩實事嚟
重覆制裁人 定 請人嚟阿拉斯加落自己面啊?
如果咁叫政績 唔怪得啲人話trump廢

俾人恰到上心口仲唔強硬

因為中國都知美國好蝦
而且敗燈唔敢得罪北京，否則爆大鑊

仲談乜鳩

話撚左
all talk no action

敖狗幾時出黎講兩句

在雙方唇槍舌劍下完成頭兩輪會談

形容得幾好，十足十情侶打車輪

美利堅特別行政區確認

拜登成個妹仔咁

賺中國錢用落本土度

你係五毛你係鬼

食幻幻食到腳軟企唔穩
廢帝

自敗燈上任之後一時口得個講幫港人言論自由發聲，一時話要同中共合作，究竟要幫邊度姐

利申：真懷念侵侵時期

收左人民幣兼有痛腳係對家

鬧交當做咗野
ATNA

隻白皮豬係用把口還擊都唔敢呀